有無人係對節日冷感

我同我屋企人都對節日冷感
唔會特登迎合節日
連生日都唔會好在乎
有時有人俾驚喜自己先會醒起
以前細個會期待生日
依家覺得其實咩節日都係咁過
唔會特別開心或唔開心

Same

而家只係想生日個日靜靜地過
唔想搞咩大龍鳳

想靜靜地過

same

節日除左多一日假放之外真係無特別

慳啲啦屌, 節你做唔做呀
冬至飯都唔食先講唔著重啦

出左嚟做嘢之後就冷感
加上人地放假嘅日子我都係要返工
仲忙過平日
啲西客仲出哂黎

都唔知有乜好慶祝

但做乜開係時事台

全家食飯我叫唔好預我

都係平時咁同阿媽食飯
冬唔冬至飯其實無分別

唔知開邊到好

與其話係冷感，不如話想唔冷感都唔得
哪有人陪

我屋企真係唔做架喎

其實而家啲節日都喺俾啲飲食/服務/零售業cap水㗎啫，無需要俾佢地製造需求俾自己

唔做冬你就唔洗食飯咩

一家三口 冇老豆
呀哥返工
呀媽返工
食咩？